黎緊一個月最後逃生門

Mark my words

一個月，你太樂觀啦﹗
兩個星期就差唔多，唔鳩信大陸會接到咁多貨
你估大陸今年地方賬唔使清，個個省都等中央放水，邊有咁多水可以救香港

18000見，已重倉熊

對國家隊有啲信心好喎